黃毓民矮化六一二衝突原因為民生問題

嘩屌 真係好廢 變左建制派level
乜淪落到咁